（突發）YouTube壞咗？？？

same

+1

Same，哭𠹌左

Same

快手到，一起身想睇下片啫

港九新界冇得避

好開心 大家得閒會開黃色youtube圈comment like advertisement share subscribe!

做乜鳩

英國都上唔到

仲以為我斷網

樓主我出名開post 快手高質

含球鏟

我以為個ac俾人hack左

Same
唔講政治，其他野都無得睇
怕且香港人都要翻牆

已壞

reddit d人都話上唔到youtube
全球性

2012

係 我係歐洲都睇唔到

岩岩search完fuck ccp就死ser
仲以為比佢ban左

係日本都睇唔到yt

剛剛睇Twitter 都有人係咁
應該唔只香港

用link照睇到

美國都係啊

我啱啱先睇完冇問題喎
利申 iOS

用link入睇到片但load唔到標匙評分留言之類

VPN都唔得

同樣情況

一樣!

快d食兩支煙定定驚🚬😅

吾怪得睇睇下死左

真係焗人轉pateron

Same same
YT music就無事

美國都唔得

屌你老母支那又搞事

同志你好

我喺火星都唔得

一死ig youtube嗰啲就會上連登睇下係咪得自己一個係咁

智利都入唔到

細路仔唔識世界亂開post唔好滅我口啊

用link睇到

頭先已經係咁
個premium同我彈出

智利妹正唔正

睇到片，但撈唔到留言
App 版

係,我都係咁

算 睇住套JUL-209頂住先

我都係 睇睇下停左

我都上唔到
中共打到黎啦

睇唔到燒山

喺美國，app 同網頁都睇唔到

北京都上唔到

好番了

ok了

Ok

已經搞翻掂

我成家都ios同os 冇個得

好有可能係被人hack左
今天數據中心有排忙,現在美國還是下班時間
load 推薦影片laod唔到, 現在用頻道名可以搜索影片,只是上下左右的資訊欄沒了

但我啱啱先睇完趙博條片

而家好番

全球瓜左一陣
好可疑